曼聯崩壞！前西甲皇隊名帥應否接掌帥印？

應該
一定要

摩連如危急關頭又咪燒味足球 不如一開波就斬

講真近幾年獌歐戰最好成績就係椰子
足以證明椰子幾撚勁
椰子是無辜的

同衛冕冠軍拜仁踢成均勢

9981斬都仲有得嗌下

ｙｅｓ

你請佢都唔黎喇
當初炒人炒得咁爽手,得鬼閒理你隊閪隊

伊巴馬迪爆炸頭，衰少少仲有細緊麥湯文尼lkk

上屆俾椰子教應該由歐超杯到黎緊世冠杯都冇問題了

鳩排中後場都38連勝拎英超啦

而家咪又係前西甲皇名帥 咪一鳩樣

🥥是🍄的。